經過依幾年 明顯見到老豆老母嘅心態轉變

早幾年佔中嗰陣
老豆日日怒屌示威者 重成日話點解未有坦克車撚死啲仆街
老母一樣覺得係死靚仔無聊搞事

而依幾年我慢慢將唔同新聞唔同資訊話畀老豆老母聽
「你最愛嗰個政府而家日日將你地啲錢送上大陸呀」
「休班警又偷嘢，重性侵妹妹仔」
類似嘅野

直到最近反送中送行
已經無聽到兩老再屌學生再屌示威者
老豆竟然話
「走啦! 你地手無寸鐵乜都無點夠班差佬打」
老母亦無阻止我出去
只係話「自己小心」

連大中華膠 支持暴力鎮壓嘅人都可以改變
以前老豆老母愛國思想都入晒血
到依家都開始覺得中共政府係仆街嚟

佢地係要慢慢影響
要啲時間同佢地解釋下到底發生咩事
點解會變成咁
但唔代表佢地完全唔會接受唔會改變

由家中兩老做起
加油

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

時間可以慢慢改變一切，中共對港滲透如是，港人反攻如是

我老母都由藍絲變本土派
由日日迫我認係中國人到而家開始支持我搞港獨

我覺得最可悲係果班土生土長既藍絲香港人

明明自己係大陸落嚟
去買餸見到大陸野都會話 大陸食品不了

但又日日吹奏大陸
一帶一路 大灣區
搵錢良機
個班先係最仆街

我雙親都係
以前唔會理
依家會自己去遊行

點解老爺奶奶仲係咁藍絲？

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

父母好與壞
在乎溝通與關懷
唔係話所有父母都會受感化
不過許可既話做得就做
我都潛移默化左好多年
起碼而家就算出街睇到TVB新聞
老豆老母都會知唔係事實既全部

用左幾年時間將雙親由大中華膠變做黃絲，
一開始都係用派錢都派得衰過人入手，
之後帶佢睇下大媽舞happy伯
比錢當街賣淫無王管，
然後開始同時開83台再加ipad
開真正新聞玩下對比，
我老母宜家60歲會講埋啲
啲警察宜家唔會跟規距架喇，
講埋啲日頭返工你盡量
唔好著黑衫黑褲比佢查，
小心佢屈你。
琴晚睇住83講埋啲砌佢啱架啦，
都唔比人走，衝入來托咩